建議連仔你開個[戰略台][文宣台]

唔係要大台，而係等大家易啲跟，易啲統籌。好似主持人咁將類似嘅建議group埋

最好會員先入到
太多mon post狗

你估啲狗冇ac咩

係唔係要站務台

狗要睇有幾難
讀過毅進都有EMAIL開AC啦

推一推

資訊太多太亂又多膠，admin亦可幫手除雜訊

至於内鬼就好難避